香港特首宣布 已送咗25萬個口罩俾弱勢社群 防護衣同N95運緊嚟俾醫護

日本罩

誠哥

特你老母首 填海華一事呢 拒絕造神

btw 誠哥RESPECT

如果我坐左十年放出黎
一定搞唔明點樣由地產霸權人人喊打變左香港之父

Ok唔使認真

誠誠又做到野

取之有道

ha，私營公司做埋政府公僕應做嘅事，呢個政府……

不過醫護方面，好似一定要用經 HA 採購嘅裝備，
因為工作期間戴咗唔係 HA 買嘅嘢而中招，保險唔包

話時話
正牌嗰班買撚到口罩未？

LKSAR！誠哥

垃圾標題

誠哥基金會話口罩供應隱定，我信係短缺會愈來愈緩和了

【平行世界】
林鄭月娥：如果大家知道邊到買到，話俾我知